靜啦屌 自己出街去邊好？

唔比你屌

睇住3個大隻佬圍你

葉仔呢

中出左你未

邊有咁易

比夠200你去落左佢

去gay bar搵

Gay post

勁
又食女

靜啦屌

hi

退下